有冇試過比靚女/靚仔踩到對鞋？

有冇試過比靚女/靚仔踩到對鞋？
明明好撚痛
扮到冇野對住佢笑果種感覺

正皮-有
負皮-冇

一下除佢條褲屌

Ching咁狼死？

唔小心踩到你sor

踩返你doe

踩返你sor